到底動物開餐後，有嘢攝牙罅點搞？

平時食嘢攝牙罅都好鬼辛苦，死都要整翻啲殘渣出嚟
人類就話有牙簽牙線呢類嘢，
咁獅子老虎呢啲動物可使用到點搞

諗起有嘢攝牙罅但冇得 ‘liu’ 牙就覺得好辛苦

哽骨呢

所以好多牙石

咁牙周病呢？又點搞

動物屙完屎無得炆屎咁點算

佢D牙生得好靚唔會有野攝

咪玩啦

大貓條脷有倒勾
奶幾下咪撩到啲渣出黎